四點啦，究竟開片未呀

好擔心和哥，死咗未？

開片都唔會有片啦
記者唔驚咩

仲有東哥幾時番香港?

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

地鐵故意堅持開住車箱門，任由警黑合作虐打市民

香港政府= 台灣鄭捷

收到錄音佢上咗深圳飲喜茶

開緊片啦 (已證實)

打緊喇

吹水就識，我哋又吹下水先

今晚又去中聯辦行下？

定係金鐘放題？

水靜鵝飛

又話有炮

想膠化？

真心驚真心唔敢出街返工

去哂食B仔？